HK01:警評估影響比佔中大

警方消息透露，今日下午有二、三千人加入示威行動，對公共及緊急服務構成影響，影響程度比2014年佔中為大，其中999的服務受阻，一旦發生嚴重事件或刑事案件時，未必可能即時派員處理。消息指，警方暫無計劃清場，會觀察放工後的示威人數增長及民情變化。若示威人數增加至二萬人以上時，示威者抗爭或會維持一段時間。

毅進制二萬=幾十萬架啦喎

又有無大肚婆去唔到律敦治呀

一早放四千警力落狗屋
但賴阻住999服務？

新抗爭方式已獲港共認證，你哋無做錯到

毅進制真係好難計唔到

是但啦反正警察不嬲都唔做嘢

用毅進制黎計 至少500萬名市民受示威影響

2000/7
逢柒進一
得285人

黑驚有乜嘢緊急服務?
去唔到咪去唔到囉

連隱形共媒都要歸邊
打中痛處啦
學老毛話齋
敵人反對的 我必支持